無意中知道呀哥有戀腳癖.......

是咁的
成日路過佢房都見到佢好急咁閂左個視窗
咁好正常 因為我上高登都會咁
話說有一次我就好仆街咁窺視佢
shit佢竟然o係youtube度睇d乜勁野foot sticking(都唔太記得)
就係一條友奶條女腳底
好核突 仲有佢個樣正正常常真係估唔到成個腦魔咁
不過佢又唔係一般高登仔o個d中意靚腳
係中意腳底囉
男仔有需要睇av都可以理解 但我唔明d咁核突既野點解吸引到佢
都唔知點面對佢

foot licking

是咁的
成日路過佢房都見到佢好急咁閂左個視窗
咁好正常 因為我上高登都會咁
話說有一次我就好仆街咁窺視佢
shit佢竟然o係youtube度睇d乜勁野nose fucking(都唔太記得)
就係一條友撩條女鼻孔
好核突 仲有佢個樣正正常常真係估唔到成個巨乳人妻咁
不過佢又唔係一般高登仔o個d中意打J
係中意鼻孔囉
男仔有需要睇av都可以理解 但我唔明d咁核突既野點解吸引到佢
都唔知點面對佢

關你撚事

巨乳有偷窺癖，仲恐怖

明明你都鍾意

佢係我呀哥咪關我事

是咁的
成日路過佢房都見到佢好急咁閂左個Lihkg
咁好正常 因為我上Lihkg都會咁
話說有一次我就好仆街咁窺視佢
shit佢竟然o係Lihkg度睇d乜勁野 游b鼻集中討論(都唔太記得)
就係成個post都係游b鼻孔
好核突 仲有佢個樣正正常常真係估唔到成個巨乳人妻咁
不過佢又唔係一般Lihkg o個d中意打J
係中意游b鼻孔囉
男仔有需要睇av都可以理解 但我唔明d咁核突既野點解吸引到佢
都唔知點面對佢

游b鼻孔太正
正常人都會J

整呢張圖嘅你仲變態

第二排第一個冇鼻孔睇

佢係咪想上你呀？唔係嘅話，每個人都有自己興趣架啦！難聽D講句關你撚事咩

我阿哥成日j遊b腳.......

識J

你呀妹..